有無人20歲仲單身？

如題!!!!

我意思係A0

A

0

我唔信無

哭jor

十八歲仲未破處已經算唔正常啦

20歲果陣單身左3日，喊到我傻

有骨嘅

21 A0

24.5 A0

23

27.5

嘩 比我想像中多
大家可唔可以講吓點解A0?
自己簡定係點？

35yo
A0

23 a09